(民國撚請入) 假如有一日中華民國真係光復大陸，呢個國家會變成點?

如題

此post已違反香港國家安全法及涉及顛覆國家政權罪
請各位身處香港嘅市民請勿回覆

呢個中華民國會好啲
最好係中華民國聯邦
每個地方都可以保持自治權力
無論係中共定國民黨
其實一旦決定要玩中央政府就一定會削弱地方

同中共一樣，只有恢復大宋，恢復大明，華夏先有得救

卿雲爛兮，卿雲爛兮，
卿雲爛兮，糺縵縵兮。
日月光華，旦復旦兮。
日月光華，旦復旦兮。
時哉夫，天下非一人之天下也。

太遲啦,而家醫返都唗藥費

推粵廢普嘅話我先會接受呢個政權

聯邦政府就係每個地方都可以擁有自己嘅特色方言
唔會有一個強大嘅中央政府指定全國只可以用一種語言

醫唔返只有實行清洗策略先有救

行省語政策啦,邊有唔畀人講普通話咁專制㗎

中國將來係點都好, 對香港而言, 都係一個外國

拉

咁美國用英文做官方語言又點解釋?

普通話必須消滅

真正中華民國國旗,國徽

美國唔會打壓其他地方嘅方言
華人一樣整一間華人學校教中文

中華民國喺台灣嗰陣都打壓過台語

樓主,青天白日滿地紅呢啲咁黨國色彩嘅旗就算啦,尤其係將首黨歌黨國歌已經好令人反感

美國撚有官方語言咩

咁目前係呢支旗代表中華民國嘛

中華民國係30年代推行過打壓粵語政策
到時只係換咗名嘅共產黨

將國旗歌變國家就岩岩好

主要講英語喎

我哋有講廣東話嘅自由,佢哋都有講普通話/四川話/福建話嘅自由!

美國本身無法律規定官方語言
英文只係美國事實上（De-facto）嘅官方語言

改用廣東話唱

人哋國家用咩國旗國歌語言, 關你撚事咩

要搞民主中國就死返深圳河以北搞

中華民國一早就名存實忙

淨係揼普通話
如果成個政府可以將廣東話變成主流語言就最好

唔會變
台灣民主係打番來,當初國民黨班萬年國會議員都唔知幾多比台灣人打到變豬頭先唔夠膽操縱選舉
而家新一代全部都和平理性非暴力,最終只會反被同化
正如山越,吐蕃,蒙古,女真曾經打敗中原政權,所以全部都被夾硬變中國人
特別係中國個班和諧大於一切,共產黨是再生父母
感謝黨賜給他們日用的飲食
就算台灣打左入中國,班中國人一樣會光復共產黨

喺台灣

1928年亡撚咗喇,仲中華民國.係都建立個聯邦中國啦！

淨係攞返個南方搞South China都夠做

咁你就上品蔥同班中國人講
唔好喺香港forum 同香港人講

個人覺得國名未必會變
除非台灣獨立

唔好仲幻想反攻大陸喇,2021年喇!

歡迎收看眼球中央電視台新聞頻道

冇幻想
支持香港獨立
但亦想支共收皮

大陸咁多愚民呢,我睇中華人民共和國可以邁向到100年,如果唔打仗.

係要消滅賤種狗話京腔 台腔冇所謂

South China先係貪污之源
南方太富庶,飽暖思淫慾,無亡國感,做官既一定貪污
三國東吳,南宋,南明,太平天國,南京國民政府
所有係中國南方建立既政權都無好下場,滅亡原因全部都係因為貪官污吏,暴政橫行
有時唔到你唔信風水,所有南方政權特別係南京建立政權無一個有好下場

唯獨是呢種滿州狗留低嘅語言必須消滅

好難囉
過多幾年共和黨回朝又會比美國佬搞

又block一隻

講得好 幫手拉

支持推粵廢普!

唔好咁天真啦,就算係共和黨上台都唔會好似侵在任咁玩法.

你唔比侵返黎?

我就當共和黨真係要搞共產黨都唔會影響到個政權,除非中美開戰！

拉乜撚呀!?

人哋自己組第三黨參選啊

唔係講掂咗數2024繼續由侵出選?

淨係打貿易戰都打撚死佢

你幾時見過一個政權會打貿易戰打到收皮？蘇聯都係要靠人民內部推翻㗎喇,滿清都係要新軍起義先推倒到.

侵都打到重創支那經濟
係爭未支爆

真係覆你都廢鳩事

樓主咁撚鐘意開啲假如啊如果啊FF嘢 淨係識活喺自己世界入面

收皮啦

(Show Blocked User - 真理野裕也)

成班傻閪係外國以為香港仲係講乜都得咩你咪慢慢扑

美國無官方語言

2024係Pompeo同Pence呀 柒頭

係Trump同Pompeo

再撚見

屌!

會衰L過支那，支那尚叫上進
繁支簡直爛泥扶唔上壁

利申：住左4年幾台北，自己開舖